警犬有得換更 香港人都應該要換更休息

請朝早已經出咗嘅巴打唔該返屋企休息
香港好感激你地
下晝放工先出嘅可以嘅就接力 勢色唔對就撤

朝早7點半到依家， 頂唔順了
下半場到你地喇

下半場加油

push

Pish

推到黑警被送上國際法庭

成百萬人每三個鐘換一班都仲得

已經有3個post同時上左r/all了，真心多謝大家一齊推post
更加多謝願意冒風險出去嘅勇士，冇佢哋呢件事冇可能發生

仲上緊連登嘅我哋或者冇辦法親身上陣，但我希望話俾出面嘅人知，全世界都睇住香港呢個地方
件事雖然未解決，但只要香港人堅持落去，我哋可以創造屬於自己嘅歷史

推香港公安上Reddit全球首頁 集中post (ver.2)

入嚟一齊推爆佢

逃走嘅時候扭親條腰，要抖抖，對唔住！

頂咗2晚真係要抖下sorry！明日見